究竟去邊好

星期六有人話7區開花 又有行程表話去集氣大會

咁應該要去邊度好